有冇人係街場同過呢條友打波(藍球）？

岩岩街場見到條友
心諗咁撚肥 實玩死佢 當佢狗咁撚
點知佢動作勁敏捷 完全唔似一個體重接近300磅既人
有冇人知佢咩料？

屌你做乜post我上嚟

葵芳運動場？

我大佬 裝備哥

其實係咪港隊？

香港安西

滾動帶波？

乜宜家興咁樣吹奏自己？

屌!第1張相好似衝鋒21個栗田

笑到仆街

中同嚟 全校人都叫佢肥王
佢好撚勁㗎 你今輔不自量力啦

Tim Tim

我個甲一fd同佢打過 佢話街場來講 佢係幾勁

比佢bump 一下骨都散

咁既身形 打街場玩哂啦，又無人會真係守佢搞到自己傷

包到咁實
全身應該勁撚臭
勁多老泥

打波個陣 佢個身周圍有d火

又狙擊牙添

唔好玩鳩弱智人士啦

香港奧尼爾

幾有自信

冇頸既

脂肪燃燒

你想佢唔包？

金正恩打籃球

香港內線最後希望

Gay Tim

入親d grp都見佢自貼

緊係玩晒啦
成身臭汗點守呀

佢包實晒都好過佢淨係著件波衫

more

lm

真人見過佢

每個故事都有一個肥仔 佢只不過係其中之一

@dxxxxxxx

彈力牛丸你都唔識
好打有限

禾都好想好似佢襯得咁好睇

Tim少

吓，佢行路唔打架喎

Ching 識野 多啲睇Tim少點襯

乜撚野彈力牛丸

個身咁重，佢R一R柴都會好大件事

豬嚟㗎

jordan

無咗隻手掌

上次打波撞到佢，諗住steal佢果陣佢突然著火，搞到我辣親隻手

佢好似係北卡仔黎

佢話用兩隻手嚟打波已經無人夠佢打

佢去NBA都打得

問下邊度有唔尊重？

肥佬一定臭到仆街

見到都熱又臭

見過真人米七唔夠 但下下爆底入樽 成個街場無敵手

Tim仔好撚型

請尊重！謝謝！

個次同佢打咗兩球已經熱到中中地暑

佢自信心爆棚

螺旋丸？

咁矮比波係咪比人下下封死
想知佢有幾高多D
跟比例應該6個藍球就同佢一樣高

腳呢？

貼返tim囝既新相啦 想學下點襯衫襯鞋呀

The ball is called a basketball is an orange inflated ball. There is a men's ball and a women's ball. A men's ball is about 9.55 inches (24.26 cm) in diameter and a women's ball is about 9.23 inches (23.44 cm) in diameter.

24.26 x 6=145....

著鴛鴦jordan以為自己好撚型

又抽牙添

因間又係FB屌鳩你地啦

我中學師兄 人人叫佢肥豬王
打班際第一次見佢入樽個時我都呆左

人波合一

除左跳唔起 矮少少 移動速度慢少少
條友真係無咩弱點...

真心想知點解佢塊面成日都紅哂

記得佢有球王片 有冇手足重溫？

同類似身型既人夏天打波你真係MARK唔到
佢一下轉身屎忽撞埋黎成身汗咁 隻手好似字母哥咁長都死啦

佢股氣場好撚堅

你講個3個都唔算弱點了

嚴重高血壓

請尊重 謝謝!

冇片你話佢勁過MJ都得

好大隻肥螳螂啊

巴打係香港仔/鴨脷洲打開波？

聽講可以穿腳入樽

牙tim

打籃球都有Final Boss

打波都咁撚肥

一陣牙添又上Facebook話你地

樓主又撚鳩人

好撚似王晶

請尊重，謝謝

隻眼有咪有閃電?

係咪*

對JORDAN好慘

請尊重！謝謝！
唔知可唔可以將呢句野變成神句範例如回答句子？
例如:
佢
我

屌你老母！
請尊重！謝謝！

咪就係 比呢啲咁樣嘅人着到臭晒

：你肥到成個波咁點烏低身著鞋除鞋
: 請尊重! 謝謝!

樓上話佢報咗警
想請問犯咗咩法？

講真..人地有病...
唔好笑9人LA...

請尊重！謝謝

叫佢注重下健康喇
成日塊面都紅到關二哥咁

timothy

Tim Gor

講真佢又冇做乜野，笑下咪算，做乜要玩人電話先？

波鞋group果個

打過一次

樓主無啦啦擺人上網，
你地又真係三唔識七都走去抨擊人哋，
其實人哋身形點、打唔打籃球又關你哋乜事？
人地話佢同「男朋友」擺到明串緊佢gay啦（呢個我唔知唔評論）
佢叫番人哋尊重咁又有咩問題？
一直都覺得連登班仇女撚戇鳩鳩唔識思考，
做乜撚野而家連籃球撚都搞成咁？
乜籃球有分身形身高，矮仔肥仔唔打得？
你有個同學生得矮想跟埋打波係咪要拒絕佢入隊？
唔該咁大個人用個腦諗下先講嘢啦。

人地有女朋友你有冇

笑下咪算，邊個癲佬打埋電話去騷擾人

sorry tim gor

冇得救 嘥氣

撚狗咁撚

呢個巴打肯定係同添哥差唔多款

打電話真係過份咗，小學雞登真係唔係浪得虛名

香港地打波邊個唔識添少

po上嚟其實個人覺得無傷大雅 但係如果打電話去騷擾人其實真係有啲過份

請尊重! 謝謝!

佢條頸呢

佢除左肥仲衰啲咩搞到要po上黎？

睇topic以為係茅波撚，
而家無啦啦貼人相係過份左

利伸：80後

呢個係咪周圍搶鞋果個？

玩到玩電話似借刀wo

現實中有大仇?

請尊重，謝謝！

睇完樓上啲巴打講佢勁似曾曾咁
我都有啲以為真係勁,唔係9up
不過你話佢入到樽又真係無乜可能
有無人可以講下究竟事實係點

以前細個喺大埔打波真係有個肥仔好勁
𣎴過無靚球衣,著普通tee,打打下除埋

其實籃球撚不嬲都係寸
好鍾意喺場邊笑鳩人
笑人髮型,動作柒,條褲太短,褲著得太高等等
我唔知足球撚會唔會啦

真心識佢
以前讀undergrad時返pt識佢
其實佢幾好人，唔好搞佢啦

因為足波撚個個都柒又冇女鍾意

facebook啲波衫晒命group成日見佢出現

btw勁咩 同佢打過一次，成日浪射三⼃⼂乛⼃

呢位人兄著 都係著返淨色襪算啦
對襪著到起哂格

btw街場靈活高大肥仔真係難打

一般成身身上有一層汗 滑撚到仆街 又臭

又唔鳩想掂佢 轉身又真係快有噸位

通常仲會有埋射波

好kick手

安西教練

先唔講擺佢上黎
但做乜鳩要打去人公司
真係好撚岸鳩
人地又無得罪你
宜家啲人乜嘢私人恩怨都放上黎

連登多小學雞，最啱樓主啲仆街開借刀post，跟著成班冇腦就跟住玩

講真係到笑吓咪算，打電話真係過咗火

河田美紀男

點解要笑佢？

都唔見有post 佢電話
做咩一口咬定係連登仔做
大家都唔知佢電話 知既都係佢身邊啲人

請尊重！謝謝！

幅cap圖係上年架啦

樓主依家應該笑到停唔到口 撚到班小學雞又打電話又成

請尊重！謝謝！
講都講撚到口臭

咁耐都唔見足波撚入嚟話玩具撚

見一次 請尊重！謝謝！笑一次 好撚辛苦

減肥咪冇人笑你囉

請尊重!謝謝!

欣宜：Break a leg!

籃啊文盲

籃狗係唔撚識字架

請尊重！謝謝!

其實我想睇巴打呢啲技術討論多啲
上面啲撚狗全部唔貼題

收啦樓主人地有男朋友架喇

點解佢好似成日運動咁
都咁撚肥

佢"男"朋友幾高大

勇者黎喎

講真 有病先肥到咁姐......
你地都唔會笑一個天生冇手冇腳既人.....

太有自信唔係好事
低低調調冇人會笑你
係要咁高調放上fb group
比人評頭品足都係正常

點解要搞佢呢

肥絲大隻

向太子經常見到佢

我明
呢個情況就好似一念無明想講既野
你唔可以用常人既角度去睇佢地做每一樣既野

Lm

打波都係志在開心啫

斯摩？

佢應該仲大隻過O'neal
去到NBA應該可以稱霸籃底

佢肥佢on9 擺上黎笑完就算啦，
仲要打去人公司

而家連登仔啲水平十足十學校入面淨係夠膽烚弱智仔果啲on9 咁廢

請尊重謝謝 > 真係笑撚到

佢打破左我對gay couple都係靚仔既印象。

睇睇下個post有一半都係請尊重謝謝

邊個一？
邊個零？
好想知

巴打同一個人黎架喎

我第一眼都以為係金正恩

屌啊 亞洲四大邪術？？ps術？

同佢打過波你一定唔會開post笑佢

不能只有我看到

仔定女黎架

上次我帶齊爽身粉都搞佢唔掂

睇圖已經覺得好臭

波鞋界有邊位唔識添哥啊

好似去試過
跟住嫌個教練唔得喎
最後走咗 好瀟灑

屌 無啦啦拎個肥仔出嚟鞭都咁多人附和 連登啲𡃁仔on99

見到肥矮柒毒窮是但一樣就要批架啦
呢度係連登呀嘛

巴打心水清

係咪已經冇新消息